$88 無限plan，唔用支那移動，仲有咩選擇

Sun

此號碼未有用戶登記

畀多少少用HKBN

happy

咩意思
去到扭計

即係人地打俾你果陣會出依句留言

3HK $88 7.2mb 6gb fup

講plan乜乜柒柒
死返去電訊台啦屌你老母

3 ,fast, cheap